
                      Impresionante! La recomiendo a gente como yo, gente adolescente. Esta película te sentir fuertes emociones, he llegado a llorar, reír y pasar miedo. La mejor de la saga sin duda, aunque creo que la segunda parte será aún mejor! Me leído todos los libros, y os puedo decir que no os perdaís la última película! Gracias a Crepúsculo muchas personas nos hemos unido, yo al ir a la premier de Barcelona conocí a mucha gente tan fanática como yo, fue una gran experiencia! AMANECER, GRACIAS!
        
            